壞事做盡啲仆街唔係走去信耶穌就係走去信佛

咁做簡直就係褻瀆

林鄭偕六大宗教領袖赴聖約翰座堂 為香港祈禱冀再創高峰

行政長官林鄭月娥偕同六大宗教領袖，周日(9日)下午到聖約翰座堂參與崇拜活動，為香港、中國和世界祈禱，為香港祈福。聖公會教省秘書長管浩鳴表示，今次活動由聖公會主辦，屬慶祝回歸20周年活動之一，目的是為香港祈福，希望香港可以愈來愈好。

林鄭月娥於facebook形容，「今日（9日）係好值得感恩嘅日子。」她先於早上出席周日彌撒，下午則到聖約翰座堂參加「燃亮香港」感恩崇拜，稱慶祝香港多年來在各方面取得之成就，並同時以「謙卑的心，祈求信、望、愛引領香港再創高峰。」

天主教、伊斯蘭教、孔教、道教、佛教、猶太教代表共聚一堂

祟拜雖然於聖公會的聖約翰座堂舉行，但其他宗教包括天主教、伊斯蘭教、孔教、道教、佛教和猶太教均有代表出席。約有400人出席崇拜，香港聖公會教省主教長鄺保羅禱告中稱，感謝上帝賜福予香港人，同時為香港、中國和世界祈禱。

聖公會教省秘書長管浩鳴表示，今次「燃亮香港」活動由聖公會主辦，屬慶祝回歸20周年活動之一，目的為香港祈福，希望香港可以愈來愈好。大會又改編了《獅子山下》，並由全場大合唱，寄語港人要「放開心中矛盾」。

至於六大宗教齊集舉行活動，管浩鳴承認較為罕見，因過去很少見和尚走入教堂，但相信今次各大宗教為了替香港祈福，都衝破了障礙。